Проект по распознованию бутылок BUD. Основан на сопоставлении с шаблонами. Данные по бутылкам можно взять с моего google drive:

https://drive.google.com/file/d/0B7bu3IY41OHWYmQwLTNCdzFvLTA/view (bottle-detector)

телефон Александр: +79661948220